{
  "id_query": "21416662",
  "total": 13447,
  "total_current": 200,
  "max_score": 48.071144,
  "origin_question": "ở tgdd buổi tối có hỗ trợ sửa điện thoại ko",
  "hits": [
    {
      "score": 19.580135,
      "id": "27395962",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị liệt phím home. Tgdd có hỗ trợ sửa không",
      "answer": "Chào anh Nếu điện thoại của anh mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển máy lên hãng để sửa chữa và hãng sẽ báo giá cho anh anh nhé. Bên em không sửa chữa điện thoại ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.424023,
      "id": "26898460",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có hỗ trợ trả góp không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.12624,
      "id": "25598330",
      "field_search": "question",
      "question": "Buổi tối có bán trả góp ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ công ty tài chính có hỗ trợ góp đến 21h00 anh nha, anh vui lòng cho em xin khu vực anh đang ở cụ thể quận huyện hoặc thành phố nào em sẽ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.540638,
      "id": "29158207",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có mua buổi tối dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện công ty tài chính hỗ trợ trả góp tới 21h00 là ngưng nhận hồ sơ anh nhé. Anh xin vui lòng ra siêu thị trước 21h giúp em được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.391691,
      "id": "30600131",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 32GB cũ có hỗ trợ mua trả góp k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm đã qua sử dụng bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp đó ạ, anh vui lòng cung cấp mã sản phẩm anh quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhaMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.007273,
      "id": "28722576",
      "field_search": "question",
      "question": "mua buổi tối có trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Buổi tối thì anh ra siêu thị trước 20h để làm thủ tục và lấy máy trong ngày luôn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.73986,
      "id": "25430744",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em quên mã pin ở TGDD có hỗ trợ mở khoá ko ạh",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ restore iphone để mở khóa ở siêu thị, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.639896,
      "id": "24027006",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần hỗ trợ xíu về điện thoại Iphone 6. Clip quay từ điện thoại khi kết nối với máy tính thì không tìm thấy Rất mong sự hỗ trợ Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.472048,
      "id": "23001114",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi thế giới di động có sửa điện thoại ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này siêu thị bên em không hỗ trợ sửa chữa điện thoại đâu anh nhé. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị bên em thì bên em sẽ hỗ trợ gửi lên hãng sửa giúp anh đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.4597,
      "id": "25433578",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hoi . Ở TGDd có thay pin điện thoại iPhone 6 16gb ko",
      "answer": "Chào bạn, Hiện nay rất tiếc là Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện hoặc sửa chữa ở siêu thị. Tuy nhiên nếu bạn mua máy trực tiếp tại Thegioididong.com, bạn có thể gửi máy lại tại cửa hàng, Thegioididong.com sẽ chuyển máy về hãng giúp bạn hoặc bạn cũng có thể ghé hãng hoặc liên hệ trực tiếp với hãng  để được hỗ trợ bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.296223,
      "id": "23529298",
      "field_search": "question",
      "question": "taficho e hỏi buổi tối khoảng 19h30 có làm hồ sơ trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh Tài,Buổi tối 19h30 vẫn có nhân viên của công ty tài chính làm việc ở Thegioididong.com hỗ trợ anh mua trả góp ạ, đến 21h mới nghỉ ạ.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.971624,
      "id": "21848756",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd. Có hỗ trợ đang os 11 hạ xuống 10.3.3 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn.Bạn làm theo hướng dẫn tại đây giúp mình để hạ phiên bản IOS 11 xuống 10.3.3 giúp mình nhé, bạn lưu ý khi hạ thì toàn bộ dữ liệu trong máy sẽ mất bạn nhé, bạn nên sao lưu lại dữ liệu trước khi tiến hành nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.869603,
      "id": "22625755",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại e bị mất vân tay có sửa được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì nếu iPhone bị mất hay hư vân tay không có cách nào sửa được bạn nhé. Nếu sản phẩm được mua bên mình còn trong thời gian bảo hành bạn vui lòng mang sản phẩm ghé Thế Giới Di Động bên mình hỗ trợ chuyển máy về hãng để được hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.791984,
      "id": "22383285",
      "field_search": "question",
      "question": "Không mua tại tgdd bên tgdd có hỗ trợ bảo hành ko ạ xin cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hưng,Nếu máy anh không mua ở Thegioididong.com thì bên em chưa hỗ trợ bảo hành máy hoặc gửi hãng giúp anh được nên anh vui lòng mang trực tiếp đến Trung tâm bảo hành chính hãng hoặc nơi mua hàng nhé anh !Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.550697,
      "id": "18281438",
      "field_search": "question",
      "question": "Dịch vụ trả góp có làm buổi tối k ạ",
      "answer": "Chào anh HuyNhân viên của công ty tài chính sẽ hỗ trợ trả góp tại siêu thị đến 21h tối anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.483417,
      "id": "23787421",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn hỏi Bây giờ e muốn sửa điện thoại ip thì TGDĐ có sửa không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa máy anh nhé. Anh vui lòng liên hệ số điện thoại để có thông tin chính xác hơn về sửa chữa sản phẩm. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành sửa chữa rồi thông tin sau anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.350501,
      "id": "17575562",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 300 có thể mua gì ở TGDD vậy ad, mua máy có hỗ trợ cài đặt hay tải về ko? tks",
      "answer": "Chào chị,Dạ khi mua máy Thegioididong.com có hỗ trợ tải game và cài đặt máy cho chị ạ, Phiếu Mua Hàng 300.000đ này có thể dùng mua tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com ạ.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.296135,
      "id": "30882282",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có hỗ trợ tạo icloud dùm không vậy anh troq khi iphone khônq mua  ở đó",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi hiện em đã kiểm tra thông tin giúp mình hiện bên em không hỗ trợ tạo iCloud giúp mình được anh nha. Anh có thể vui lòng truy cập tại  này để được hỗ trợ đăng ký tạo tài khoản iCloud trên iPhone, iPad anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.195635,
      "id": "26663715",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có hỗ trợ trả góp 18 tháng k ạ",
      "answer": "Chào anh,công ty tài chính có hỗ trợ anh góp trong 18 tháng đó ạ. Hiện anh bao nhiêu tuổi và anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.181069,
      "id": "31588178",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi mk ko mua đt ở tgdd nhưng mua phụ kiện mk có thể hỗ trợ về đt đc ko ad",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị cần hỗ trợ điều gì về điện thoại ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.01769,
      "id": "27585281",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới có sửa điện thoại ip bị dính nước k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa chị nha.  Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.991871,
      "id": "28643034",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn hỗ trợ ko ad,nếu còn hỗ trợ bao lâu nữa,Iphone 6 còn hỗ trợ ko ad,nếu còn hỗ trợ bao lâu nữa",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này bên em vẫn còn kinh doanh anh nha , anh cần hỗ trợ gì ạ , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.95976,
      "id": "19371533",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tới tgdd đổi sim viettel sang 4g thì đi buổi tối được ko hay chỉ làm trong giờ hành chính thoi vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com trước 22h để bên em có thể hỗ trợ cho anh nha.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.925659,
      "id": "31582624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thế giới di động có sửa chữa điện thoại không ạ",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.877815,
      "id": "20631394",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy ở tgdd có sửa được không qcv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này bên em không có hỗ trợ sim ghép ạ , anh vui lòng mang ra cửa hàng có hỗ trợ sim ghép anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.864441,
      "id": "29669504",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có hỗ trợ thay pin ip6 ko ạ ? nếu có thì chi phí ra sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.701884,
      "id": "18198184",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em ko mua ở hệ thống tgdd vậy e mang ra hỗ trợ phần mềm được không ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn yên tâm có thể đến Thegioididong.com để bên mình hỗ trợ tốt nhất trong khả năng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.592052,
      "id": "32125159",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có hỗ trợ thay pin iphone 5s không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không sửa chữa thay pin bạn nhé.Nếu mua máy tại Thegioididong.com, bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com để các bạn chuyển máy trung tâm bảo hành kiểm tra báo giá cho bạn, sau khi bạn đồng ý mới tiến hành thay pin cho bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.539396,
      "id": "21831094",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có hỗ trợ thay màn hình ko qtv mình mua máy ở f.p.t",
      "answer": "Chào anh.Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình anh nhé, nếu anh muốn thay màn hình anh vui lòng liên hệ hãng giúp em anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.504538,
      "id": "27199929",
      "field_search": "question",
      "question": "Bảo hành điện thoại ở tgdd có bị thay đồ đểu vào máy mình k",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này bảo hành từ bên hãng nên anh cứ yên tâm nhé , không gian lận anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4748535,
      "id": "21801431",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có hỗ trợ copy dữ liệu từ máy cũ qua máy mới ko nhỉ?!",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra nếu hỗ trợ được thì bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.393002,
      "id": "24617827",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình chưa hỗ trợ thay pin cho máy nhé. Nên vấn đề này bạn có thể liên hệ trung tâm bảo hành của hãng để tư vấn cho bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.317875,
      "id": "29037588",
      "field_search": "question",
      "question": "Không liên quan đến nội dung trên lắm. Mà ad cho em hỏi ở thế giới di động có bán pin điện thoại và hỗ trợ lắp thay pin cho khách không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm này. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.233651,
      "id": "18220372",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi lumia535 có hỗ trợ 4g ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, Microsoft Lumia 535 không hỗ trợ 4G bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.190859,
      "id": "22369829",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 hở sáng màn hình một tí thì có sao không? Thế giới di động có hỗ trợ sửa chữa ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.189456,
      "id": "25033932",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có hỗ trợ thay pin iPhone 5s nữa k vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, bạn giúp mình mang máy trực tiếp ra trung tâm bảo hành gần nhất để được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.144564,
      "id": "22918273",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi cko em hỏi em k mua ip6 ở tgdd mà đem từ mĩ về mún thay màn hình có hỗ trợ ko ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng liên hệ để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.135157,
      "id": "29221200",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ ở ngã 3 đông yên còn hàng ko vậy? Hỗ trợ trả góp ko?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng ở Thôn Đông Yên, xã Đông Phong, H. Yên Phong, T. Bắc Ninh, anh xem có gần anh không ạ. Máy có hỗ trợ trả góp ạ.  Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể để lại họ tên, số điện thoại và thời gian muốn ra lấy hàng để bên em giữ hàng tại siêu thị cho anh ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.090702,
      "id": "29905189",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không mua máy tại tgdd, tgdd có hỗ trợ cập nhật hệ điều hành không ?",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc bên em không hỗ trợ được các sản phẩm không mua tại Thegioididong.com chị nha, mong chị thông cảmThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.036308,
      "id": "26174135",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình ip6 32gb bị rơi va đập mạnh, hỏng, có hỗ trợ sửa được ko? qua kiểm tra thì chỉ còn màn hình là ko sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để bảo hành , sửa chữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.01643,
      "id": "21649213",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi những cửa hàng do chính apple mở để bán các sản phẩm của apple,ở đấy có sửa điện thoại ko zậy.màn hình đt bị vỡ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này bên em không có thông tin cụ thể anh nhé. Tuy nhiên thì anh có thể  để tham khảo danh sách các trung tâm bảo hành Apple và mang máy đến để được hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.891903,
      "id": "26277959",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em không mua điện thoại ơn tgdd nhưng giờ máy em bị đứng màn hình thì em đưa cho tgdd sửa được không ạ",
      "answer": "Chào chị Trang!Trường hợp còn bảo hành thì chị có thể đem máy ra Thegioididong.com để nhân viên bên em chuyển lên hãng sửa chữa bảo hành cho chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.891376,
      "id": "28611943",
      "field_search": "question",
      "question": "Buổi tối mình ghé mua trả góp thì được không ạ",
      "answer": "Chào anh!Anh có thể siêu thị Thegioididong.com vào lúc 9h - 21h để được hỗ trợ mua trả góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8866625,
      "id": "25407809",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có thay pin điện thoại iPhone 6 không phải mua ở cửa hàng không vậy qtt",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, bên mình không có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.753568,
      "id": "24613323",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tgdd có hỗ trợ nâng cấp lên ios 11 k ạ mk k mua máy ở siêu thị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình vẫn hỗ trợ nâng cấp phần mềm cho máy bạn nhé. Bạn có thể mang máy đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình giúp bạn cũng được nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.613464,
      "id": "19371179",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có ở Cần Thơ hông QTV",
      "answer": "Chào anh TâmĐiện thoại iPhone 6 32GB có hàng ở nhiều siêu thị ở Cần Thơ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.552403,
      "id": "22151544",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có hỗ trợ len ios 11 ko",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm trên có thể cập nhật lên iOS 11 anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.513819,
      "id": "29675814",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có hỗ trợ tự động ngắt điện khi sạc đầy không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có hỗ trợ tự ngắt sạc khi sạc đầy bạn nhé. Tuy nhiên để tránh nguồn điện áp không ổn định làm ảnh hưởng đến máy thì tốt nhất khi sạc đầy bạn nên ngắt nguồn sạc nha. Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.49296,
      "id": "20351295",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hỗ trợ hạ cấp ios không ạ e đang cần hạ xuống",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại về phần hạ hệ điều hành thì bên mình không hỗ trợ tại siêu thị Thegioididong.com. Nếu bạn có nhu cầu hạ iOS thì có thể làm theo hướng dẫn  nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4756565,
      "id": "24942044",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd có hỗ trợ thay pin iphone 5s/se không ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4756565,
      "id": "21135719",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hỗ trợ restore iphone k ạ? Mình đang dùng iphone 4s ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn mua máy bên mình thì có thể mang máy đến siêu thị bên mình để được kiểm tra trực tiếp trên máy sau đó sẽ thông tin có hỗ trợ restore lại máy không nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.426348,
      "id": "32046760",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 ko có hỗ trợ mini chat zalo fb sao?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc điện thoại  này chưa hỗ trợ chức năng Mini chat khi sử dụng Zalo anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.426348,
      "id": "27342191",
      "field_search": "question",
      "question": "Hom credit có hỗ trợ trả trc 10% ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn trả trước 10% với công ty HomeCredit thì vui lòng ra trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ xem sao ạ. Do gói này tỉ lệ duyệt cực thấp nên bên em không hiển thị trên website luôn ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.344301,
      "id": "26220386",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ tro ben ngàn hàng tecombak ko anh",
      "answer": "chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.32468,
      "id": "25067024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 5 bị vô hiệu hóa tgdd có hỗ trợ được không ad.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.251744,
      "id": "21717584",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi cho e hỏi là bên thế giới di dộng thì đóng tiền trả góp vào buổi tối được k qtv. buổi tối e qua thấy cửa hàng mở nhưng k biết có đóng trả góp được hay k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com có thu tiền trả góp vào buối tối anh nha. Anh vui lòng đến trước 10h tối để được hỗ trợ anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1987505,
      "id": "31737239",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tối em ra mua trả góp được không ạ tại em sợ buổi tối ngân hàng k làm ạ",
      "answer": "Chào chịDạ nhân viên của công ty tài chính có hỗ trợ đến 21 giờ tại siêu thị đó ạ, chị có thể ra siêu thị trước thời gian này để được hỗ trợ chị nhaThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.16788,
      "id": "26359828",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên TGDĐ có hỗ trợ mở khóa icloud ko ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn quên mật khẩu Icloud thay hay như thế nào để bên mình kiểm tra hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.118375,
      "id": "18248511",
      "field_search": "question",
      "question": "HD sài gòn có hỗ trợ trả góp 0 đồng ko vậy shop. em có bằng lái xe ctm và hóa đơn điện. ",
      "answer": "Chào anhHiện tại bên em không hỗ trợ trả góp với HD saison chị nhé, nếu được chị có thể mang giấy tờ đến Thegioididong.com để được hỗ trợ trả góp với HD saison chị nhéThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.117361,
      "id": "18623070",
      "field_search": "question",
      "question": "K có ai hỗ trợ nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang có vấn đề gì? Em sẽ hỗ trợ anh nhé, anh có thể để lại vấn đề của anh vào bình luận bên dưới, bên em sẽ hỗ trợ anh ngay lập tức anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.104763,
      "id": "25172697",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên Tgdd đã có chương trình hỗ trợ thay pin ip6 cũ chưa ad",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bên mình chưa có chương trình này bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.078862,
      "id": "19460774",
      "field_search": "question",
      "question": "may có hổ trợ chức năng dùng touch id để mở khóa điện thoại mà ko cần bấm nút home ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn cần mở sáng màn hình là dùng được van tay mở khóa điện thoại mà không cần nhấn nút Home bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.973247,
      "id": "31549553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình có hỗ trợ thay pin iphone ko ad",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc tại Thegioididong chưa hỗ trợ thay Pin iPhone anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.973247,
      "id": "29899349",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có hỗ trợ mic ngoài quay phim  ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này có hỗ trợ mic ngoài thu âm quay phim anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.945293,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.914128,
      "id": "19801778",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này mà có giảm giá như ở nguyễn kim thì tôi mới mua. Ở đâu có uy tín giá rẻ mà chất lượng z thì giá ở tgdd như z là ko ổn",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com bán hàng chính hãng, bản quốc tế nên có thể giá sẽ khác với các hệ thống siêu thị khác anh nhé. Anh yên tâm là chất lượng máy tại Thegioididong.com rất bảo đảm anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.907302,
      "id": "24496856",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 apple hiện giờ có hỗ trợ hạ cấp  ios nữa ko ạ. E nghe nói iphone 5 s có hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình truy cập  sau đó chọn dòng điện thoại bạn muốn kiểm tra và kiểm tra xem Apple còn cho phép tải về và hạ xuống không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.90691,
      "id": "26477565",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 có hỗ trợ mở khóa màn hình 1 chạm ko ad?",
      "answer": "Chào bạn, Máy không có chức năng mở khóa màn hình 1 chạm bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.90691,
      "id": "20997251",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất ko qtv?",
      "answer": "Chào anhRất tiếc sản phẩm này không được hỗ trợ góp lãi suất 0% nha anh. Tuy nhiên anh có thể góp lãi suất khác anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước bao nhiêu phần trăm để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.898514,
      "id": "30678965",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s của e bị loạn cảm ứng, e có thể đem ra tgdd sửa dc hk ạ, (e ko có mua dt ở tgdd)",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc Thegioididong không hỗ trợ sửa chữa ạ , tuy nhiên anh mang sản phẩm lên hãng để hỗ trợ sửa giúp anh nha .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.861504,
      "id": "29331212",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ đa điểm k vậy ad?? nếu có thì hỗ trợ bao nhiêu điểm?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ cảm ứng 10 điểm chạm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.857901,
      "id": "17748300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 co hỗ trợ 3d tough ko ak",
      "answer": "Chào anh Cường,Rất tiếc là với sản phẩm này thì vẫn chưa hỗ trợ 3D Touch ạ. Vì với sản phẩm Iphone thì từ dòng Iphone 6S trở lên thì mới được hỗ trợ đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.841093,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.835298,
      "id": "25939698",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho minh hoi iphone 5s bị hư nut home k nhấn được nữa & k thể kích hoạt touch id, vậy tgdd có hỗ trợ sửa tính phí k ạ. vì máy k mua tại tgdd. mình cảm  ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình rất tiếc không sửa phần cứng cho điện thoại .Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến trung tâm bảo hành để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.817707,
      "id": "21176060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32G TGDD có hỗ trợ trả góp 0% lãi xuất không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.804577,
      "id": "22235586",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng đt này có hỗ trợ lãi suất 0% ko e?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.804577,
      "id": "22186896",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này có hỗ trợ trả trước 0đ kO ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả trước 0đ anh nha. Anh cần có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.804577,
      "id": "20963905",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có hỗ trợ gói 0 đồng ko adm",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.804577,
      "id": "17454615",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có hỗ trợ thu cũ đổi mới ko shop?",
      "answer": "Chào anh Khánh,iPhone 6 32GB không nằm trong danh sách sản phẩm được hỗ trợ thu cũ đổi mới anh nha! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.773873,
      "id": "31708506",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có con ip4, lâu rồi không xài, bây giờ quên mật khẩu, tôi mua ở tgdd, không biết tgdd có hỗ trợ mở khóa được không ? Chi phí là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.773071,
      "id": "23240688",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hỗ trợ trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn ạ, hiện chị có thể mua trả góp với lãi suất 0% ạ, nhưng chị sẽ mua trả góp với giá là 8.990.000đ ạ, với gói lãi suất 0% này chị cần trả trước 40% trong 6 tháng hoặc 50% trong 9 tháng ạ, nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này chị cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.705706,
      "id": "30311850",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bên mình có hỗ trợ phụ kiện gì thêm ko ạ",
      "answer": "Chào chị,  Dạ khi mua sản phẩm này, hãng có kèm theo Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.705706,
      "id": "27732454",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ ios 11.4 xuống 11.3.3 ko Ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại IOS không hỗ trợ hạ cấp IOS bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.705706,
      "id": "20645103",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng ip 6 có hỗ trợ trả góp 0% ko v ad",
      "answer": "Chào anh !  Sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.70471,
      "id": "17773159",
      "field_search": "question",
      "question": "hỗ trợ olnine",
      "answer": "Chào anh, Anh cần hỗ trợ gì ạ, có thể để lại đây em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.649633,
      "id": "17686239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi?  Bên tgdd không hỗ trợ trả góp 0% nữa à??",
      "answer": "Chào chị,Bên em có hỗ trợ góp lãi suất 0% tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào từng sản phẩm và từng thời điểm. Hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.635035,
      "id": "29959025",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Tgdd ở Ngã 3 Đông Quang q12 bán điện thoại này giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm iPhone 6 32GB giá 7.490.000₫ nhưng đang có khuyến mãi giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫ nha chị. Sản phẩm đang có hàng tại Điện Máy Xanh Số 294 - 296 Nguyễn Ảnh Thủ, P. Hiệp Thành, Q. 12, TP.HCM (Gần ngã ba chợ Hiệp Thành) đó ạ. Nếu được chị có thể cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ giữ hàng cho chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.629205,
      "id": "23014375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mang iphone 6 và cục pin của nó đến tgdd thì ở đây có hỗ trợ gắn vào giúp mình không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.622268,
      "id": "28241442",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 5s có hỗ trợ đọc được video 2k ko vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 5S thì có thể xem được video 2K bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.593344,
      "id": "31323667",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua điện trợ giá mà chưa hết hạn muốn đổi điện thoại khác đc k ạ.",
      "answer": "Dạ chào chị Bên em vẫn chưa nắm được thông tin của chị ạ, không biết thông tin \"điện trợ giá mà chưa hết hạn\" chị đề cập là như thế nào vậy ạMong tin từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.572614,
      "id": "25028956",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có hỗ trợ thay pin iphone 5s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng Apple để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.546449,
      "id": "20536271",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có bán iphone 6 64G cũ không? Nếu có giá bao nhiêu? Có hỗ trợ trả góp không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 64GB cũ anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.495213,
      "id": "25619558",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có hỗ trợ 4G k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 có hỗ trợ mạng 4G LTE Cat 4 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.495213,
      "id": "19852011",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ cài jaibeack k ạ",
      "answer": "Chào anhRất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ jaibreak Iphone nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.46078,
      "id": "22894969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có hỗ trợ tải nhạc về máy ko ạ???",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn có thể tải nhạc về máy iPhone 6 32GB thông qua ứng dụng như Zing mp3 được anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.458931,
      "id": "28179527",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này hd saigon ko hỗ trợ sao",
      "answer": "Chào anh, Hiện có công ty HDSaiSon hỗ trợ mua góp anh nha , nhưng anh phải ra siêu thị Thegioididong.com mới được hỗ trợ góp anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.421164,
      "id": "17828208",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g camera 1.2mp chụp hình vào buổi tối  có bị hột tiêu k ạ nhìn nó như có hột hột á",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này trên iPhone 6, thì khi chụp ảnh trong điều kiện thiếu sáng thì vẫn sẽ bị vỡ hạt bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.417614,
      "id": "29763739",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh!Hiện tại FeCredit đang có gói trả góp trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng 910.500₫ trong 6 tháng và lãi suất 0%. Để tham gia gói trả góp này anh cần CMND( đủ 20-60 tuổi), Hộ Khẩu/Giấy phép lái xe. Nếu như anh hài lòng với gói lãi suất trên thì anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ mình anh nhé.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.414159,
      "id": "28966223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 có hỗ trợ 4g cho sim vietnammobi ko vậy mình có đăng ký 4g bên sim đó rồi mà nó bảo ko hỗ trợ là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy vẫn có thể sử dụng 4G của sim này bạn nha, bạn bật 4G cho máy thì máy báo cụ thể thế nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.413647,
      "id": "26846125",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua mới 8tr5 về được 3 tháng hay dùng ốp h mới bỏ ra thì lại thấy vỏ bị kênh ở phần trên của điện thoại hơi gõ nhẹ thì ra tiếng lọc sọc ở trong vậy em được hỗ trợ gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mình không trực tiếp cầm máy trên tay nên không thể nhìn thấy được chính xác lỗi nên bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.371275,
      "id": "22419343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần hỗ trợ",
      "answer": "Chào anh  Không biết anh đang quan tâm và cần hổ trợ thông tin nào về sản phẩm iPhone 6 32GB này ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.336782,
      "id": "25682377",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả góp 0đ hk z",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 0đ đó ạ. Anh muốn góp trong mấy tháng và hiện đang có giấy tờ gì vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.26602,
      "id": "30209847",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua điện thoại ở tgdđ ở tỉnh mà bị lỗi thì đổi ở tphcm có được k?",
      "answer": "Chào anh, Anh mua sản phẩm tại siêu thị tỉnh và vẫn được bảo hành tại siêu thị TP.HCM anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.263103,
      "id": "23619822",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm trước e mới mua điện thoại Iphone 6 32GB bên mình. E muốn copy tin nhắn từ máy cũ sang thì bên mình có hỗ trợ copy cho e được k",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mang máy qua siêu thị để bên em hỗ trợ giúp mình ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.26305,
      "id": "32785420",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn bán lại máy ip6 đang còn bảo hành ở TGDĐ, máy còn đầy đủ phụ kiện, tgdđ có hỗ trợ ko?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Nếu máy anh mua mới bên em trong vòng 12 tháng và còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại giúp anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin ngày mua cụ thể và giá lúc mua để bên em tính phí giúp anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.254357,
      "id": "20769422",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có hỗ trợ 4g k ạ",
      "answer": "Chào anh LâmMáy Iphone 6 có hỗ trợ 4G anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.214167,
      "id": "22035294",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi cần hỗ trợ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh cần hỗ trợ vấn đề gì ạ có thể thông tin cụ thể hơn để em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.199576,
      "id": "19881118",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hộ trợ thay vỏ màu đỏ cho iphone 6 ko,Tgdd có hộ trợ thay vỏ màu đỏ cho iphone 6 ko",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay vỏ cho máy nha chị! Với máy không phải màu đỏ muốn thay màn đỏ thì trung tâm bảo hành cũng chưa hỗ trợ chị nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.174132,
      "id": "31216724",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình bị cắt thành sim nhỏ thì bên tgdd có hỗ trợ lắp sim không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị lắp vào điện thoại không được thì chị có thể mang Sim ra siêu thị bên em trực tiếp rồi bên em tìm cách lắp vào cho chị nhé, bên em có hỗ trợ miễn phí nên chị an tâm ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.121081,
      "id": "26099393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có hỗ trợ thay pin không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị không có hỗ trợ thay pin chị nha , chị liên hệ với hãng để được hỗ trợ thay pin chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.102581,
      "id": "26104449",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di đông hỗ trợ thay pin 6s ko",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em vẫn chưa kinh doanh sản phẩm pin dành cho máy ạ. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển TRUNG TÂM BẢO HÀNH Apple thay pin rồi thông tin sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.102581,
      "id": "19773825",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb ko hỗ trợ trả góp o% ad,",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc máy này bên em không hỗ trợ trả góp 0% ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.095661,
      "id": "22677114",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi có mẫu điện thoại nào trả góp 0đ ko ạ,Qtv cho hỏi có mẫu điện thoại nào trả góp 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.068579,
      "id": "17705412",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi đã có điện thoại ở bên Cầu Giấy chưa? Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị. Theo em kiểm tra thì Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn đang còn hàng tại Siêu thị Thegioididong.com Quận Cầu Giấy đó ạ, chị cũng có thể cho em xin thông tin số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ giữ hàng tại Siêu thị Thegioididong.com giúp chị để chị có thể đến trực tiếp cửa hàng để tham khảo sản phẩm nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.058483,
      "id": "17519457",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp 0% thanh toán bằng thẻ tín  dụng ko shop?",
      "answer": "Chào anh Khánh,HIện sản phẩm này bên em chưa có áp dụng góp thẻ tín dụng 0% anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.040901,
      "id": "18232662",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp o% không z",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên anh vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được anh vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.985943,
      "id": "26109317",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn hỗ trợ trả góp không đồng ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ có anh ạ, Để trả góp trả trước 0đ anh cần có CMND và hộ khẩu mới được nhé, ngoài ra nếu có thêm hóa đơn điện nữa thì lãi suất tốt hơn ạ, vui lòng cho biết anh có giấy tờ gì rồi siêu thị bên em sẽ hỗ trợ nhé.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.980325,
      "id": "29489087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có hỗ trợ sạc nhanh k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.980325,
      "id": "18551555",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ micro hdmi không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB để kết nối với HDMI thì bạn phải có thiết bị Apple Tivi hoặc Adapter chuyển đổi Lightning sang cổng HDMI Apple nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.916349,
      "id": "28834416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi.ip 6 m mua ở tgdd giờ vỡ màn hình ngoài. thì tgdd có thay hay sửa chữa j k?",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện ạ, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.885746,
      "id": "32241065",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có hỗ trợ hdmi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là có hỗ trợ kết nối HDMI nhưng bạn phải sử dụng bộ chuyển đổi  thì mới được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.885746,
      "id": "21780581",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.863267,
      "id": "18799337",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái điện thoại lumia 525 của tui mua bị vở màng hình r tui muốn lại tgdd sữa chưa vậy tgdd có nhận ko ak",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com, anh có thể mang máy đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh kiểm tra và chuyển hãng thay màn hình giúp anh ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.845071,
      "id": "24935387",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có sửa chữa điện thoại không ạ  Máy e ip 5s bị nóng nút home sau đó bị lỗi vân luôn nếu sửa thì giá sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa điện thoại chị nha. Nhưng nếu chị mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì chị hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa và sau đó hãng sẽ báo giá cho chị sau. Nếu không thì chị có thể liên hệ trực tiếp để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.825749,
      "id": "26847587",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch hỏi ip 6 32gb có hỗ trợ mua trả góp 0% ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không còn gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.825749,
      "id": "25712234",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên bạn có hỗ trợ phá tải khoản icloud ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iCloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7687,
      "id": "22759899",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di động có thay màng hình điện thoại ip 5s k ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có hỗ trọ thay màn hình anh nha, nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy đến bên em kiểm tra chuyển về hãng thay cho anh và có thể tính phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.767306,
      "id": "30440610",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ  trả trước  0 đồng K ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ, nếu anh có CMND, hộ khẩu, Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 6-9-12 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.767306,
      "id": "25195547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ phím home ảo không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.75939,
      "id": "19492881",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ IOS 11 không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 vẫn còn hỗ trợ cập nhật iOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.75939,
      "id": "18427863",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả trước 0 đồng không add",
      "answer": "Chào anh ĐạtHiện Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit gói này anh cần đủ 20 tuổi trở lên có đầy đủ CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện thì tham gia được rồi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.72811,
      "id": "24390660",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại thoại mình hiên tạo đang ios9 có nên lên ios 10 ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bạn không cập nhật được iOS 10 nữa nha. Khi cập nhật máy sẽ lên thẳng iOS 11 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.707559,
      "id": "20463277",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb còn hỗ trợ trả trước 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Hiện tại sản phẩm này còn hỗ trợ trả góp trả trước 0đ với công ty tài chính FECREDIT, góp 1.798.000₫ (góp 6 tháng) anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.692443,
      "id": "21139325",
      "field_search": "question",
      "question": "bên  mình có hỗ trợ đối với dòng iphone 6 32GB loại 99% ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dương,Em chưa hiểu câu hỏi của anh lắm ạ. Không biết anh cần bên em hỗ trợ gì vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.666138,
      "id": "30267829",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Bên mình có hỗ trợ chuyển hãng thay pin ip6 ko vậy . ????",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.660131,
      "id": "31109916",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại chơi pubg mượt ko",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này chơi game PUBG Mobile mức đồ họa trung bình là khá mượt mà anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.643887,
      "id": "24369298",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có hỗ trợ thay pin cho iphone k a",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.643887,
      "id": "18571016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ 4g k ạ",
      "answer": "Chào chị TrâmMáy Iphone 6 32GB có hỗ trợ 4G LTE Cat 4 chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.620636,
      "id": "32303055",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại minh bị hư micro nói chuyện người khác k nge dc sửa bao lâu mới lấy dc z",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Ngoài ra thời gian sửa chữa sẽ mất khoảng 2 tuần anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.563197,
      "id": "30269251",
      "field_search": "question",
      "question": "Không bt bên mình có hỗ trợ thay vỏ ip6 không ạ?? Hàng em mua ở tgdđ nhé! Thas",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ điện thoại anh nha, anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nếu được nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.553196,
      "id": "23459013",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao k hỗ trợ ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với câu hỏi của anh thì bên em vẫn đang xử lý đó anh nha. Anh vui lòng đợi bên em thêm một khoảng thời gian để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.538662,
      "id": "31321806",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có hỗ trợ 4g k",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm điện thoại iPhone 6 32GB thì máy có hỗ trợ 4G anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.535727,
      "id": "20089159",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB máy có màu xám ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh màu vàng đồng anh nha , không có màu xám anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.466932,
      "id": "24859107",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này sang nước ngoài có sử dụng đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng nhà mạng có băng tần được máy hỗ trợ thì có thể sử dụng được bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.466932,
      "id": "22474849",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được trừ qua tiền điện thoại ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Với Phiếu Mua Hàng khi anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB iPhone 6 32GB thì không được trừ trực tiếp đến sản phẩm anh nhé, chỉ được trừ vào lần mua kế tiếp thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4335985,
      "id": "26882572",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả góp không cần trả trước không?",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu thì anh có thể mua trả góp không đưa trước nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4335985,
      "id": "25928748",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy có hỗ trợ tạo tk icluod k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Khi anh mua sản phẩm Iphone 6 32gb mới bên em sẽ hỗ trợ cài đặt giúp icoud giúp anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4335985,
      "id": "17663447",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đt này có hỗ trợ 4g k",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này có hỗ trợ 4G bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.432764,
      "id": "22843468",
      "field_search": "question",
      "question": "Hỗ trợ giúp nhé ad xxxx254438",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Không biết anh cần bên em hỗ trợ về điều gì ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.427825,
      "id": "23537140",
      "field_search": "question",
      "question": "Số điện thoại của em là tài khoản khách hàng thân thiết thì mua điện thoại có được giảm giá ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì đối với khách hàng thân thiết anh sẽ có được hỗ trợ khuyến mãi khi mua sản phẩm đó anh nhé. Nhưng để thông tin chính xác anh vui lòng liên hệ đến tổng đài 18001060 để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.423048,
      "id": "26149141",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ cấp ios không ạ",
      "answer": "Chào bạn,IOS hiện tại không hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.423048,
      "id": "19614186",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ???",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc iphone 6 không hỗ trợ công nghệ sạc nhanh bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.423048,
      "id": "18631199",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả tiền bằng thẻ atm k ạ",
      "answer": "Chào anh! Bên em có hỗ trợ thanh toán tiền bằng thẻ atm anh nha. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4209,
      "id": "17468297",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại không mua ở thế giới di động muốn bán lại thì thế giới di động có mua ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh không m,ua máy tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ anh thu lại được nha anh, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.419071,
      "id": "27697625",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 bắt sóng wifi có bằng điện thoại samsung hay không",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 khả năng bắng sóng wifi vẫn rất tốt không khác điện thoại Samsung bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.416646,
      "id": "31276930",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi ở đây có sửa iphone 6 lock không",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ sửa chữa điện thoại iPhone anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.38134,
      "id": "27769180",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có sửa ip4 bị \"Lỗi kích hoạt\" k ?",
      "answer": "Chào bạn.Bạn cho mình xin hình chụp thông báo lỗi để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.352124,
      "id": "21610921",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ trả góp 0% k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc khi tham gia mua trả góp cho sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB  không có gói lãi suất 0% ạ, mong anh thông cảm. Anh có thể tham gia với các gói lãi suất khác anh nhé. Nếu quan tâm sản phẩm Anh vui lòng cho em thông tin về giấy tờ hiện anh đang có : CMND, hộ khẩu/ bằng lái xe, có thêm hóa đơn điện để hưởng lãi suất ưu đãi; mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp  anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.352124,
      "id": "17464005",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ trả góp 0% không vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện vẫn chưa có thông tin chính thức của các gói trả góp cho sản phẩm nên em chưa hỗ trợ mình được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.328828,
      "id": "21111405",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã nâng cấp iphone của mình lên ios 11 beta 6, giờ tgdd có hỗ trợ hạ cấp không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ cấp hệ điều hành iOS bạn nhé. Bạn có thể làm theo hướng dẫn tại để tự mình hạ cũng được nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.325829,
      "id": "17736564",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ góp trả trước 0d phải không ?",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này có hỗ trợ góp trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FE Credit nha anh. Để góp thì anh cần đủ 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện nha anh. Anh có đáp ứng điều kiện này không ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.32325,
      "id": "19329252",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này có ở TGDĐ tại phường Âu Cơ. Thị xã Phú Thọ không ạ",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Hiện sản phẩm này còn hàng tại siêu thị  Số 84-86, phố Lê Đồng, P.Âu Cơ, TX.Phú Thọ anh nhé. Anh có thể đặt mua trước trên web để  bên em giữ hàng tại siêu thị cho anh đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.318756,
      "id": "28969217",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại của mình bị vỡ mặt kính giờ mình muốn dán kính cươngf lực vào thì có cần phải sửa lại mặt kính rồi ms dán ko ạ???",
      "answer": "Chào anh,Anh nên sửa lại Mặt kính rồi hãy dán Kính cường lực vào nha. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.315902,
      "id": "24197918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphon 6 32 GB ở tgdd tặng phiếu mua quà, vậy phải lấy ở đó những mặt hàng nào thì mới được trừ tiền? Lấy thẻ điện thoại có được không?",
      "answer": "Chào chị.Với trường hợp này khi mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ thì chị có thể mua được tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com và cả card điện thoại vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.285364,
      "id": "23333729",
      "field_search": "question",
      "question": "hỗ trợ chụp xóa phông k ad",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên không có khả năng chụp xóa phông chuyên nghiệp nhưng cũng có thể chụp xóa phông bằng cách để gần chủ thế, lấy nét và bấm chụp, phông sẽ được xóa khá mù mịt nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.280878,
      "id": "31220414",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua điện thoại ở TGDĐ nhưng đến điện máy xanh bảo hành được không ạ?",
      "answer": "Chào anh. Dạ được anh nhé. Anh có thể mang máy đến hệ thống Dienmayxanh.com và thông tin số điện thoại mua máy để bên em hỗ trợ mình nha anh.Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.267414,
      "id": "21118206",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e đang sài sim viettel 3g và muốn nâng lên 4g thì ở tgdd có hỗ trợ nâng sim 3g của e đang sài lên 4g được k ạ ... hay phải bắt buộc mua sim mới 4g ở tgdd ạ",
      "answer": "Chào anh ThịnhBên em có hỗ trợ chuyển sim 4G Viettel ạ. Anh đem cmnd ra Thegioididong.com cho nhân viên hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.25556,
      "id": "27671874",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em bị sọc ngang đen thì là bị gì ạ ? Sửa được không ạ chi phí cỡ bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi màn hình cảm ứng nên khả năng là bạn cần thay màn hình , giá thay sẽ được Hãng báo sau khi nhận máy kiểm tra bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.248794,
      "id": "20635520",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu giờ mua IPhone 6 thì khoảng chừng nào thì Apple hết hỗ trợ ạ nếu Apple ngưng hỗ trợ IPhone 6 thì có sử dụng đc nữa ko",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này hiện tại Apple vẫn hỗ trợ cho iPhone 6 nên bạn có thể yên tâm, và nếu Apple có ngững hỗ trợ thì bạn vẫn sử dụng máy bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.211532,
      "id": "18516783",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi quên mật khẩu icloud ở điện thoại iPhone 6 thì có thể lấy lại được không",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn tham khảo bài viết  để tìm lại mật khẩu tài khoản icloud bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.211275,
      "id": "28508538",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có hỗ trợ 4 điểm k vậy ad??",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hỗ trợ 5 điểm cảm ứng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.211275,
      "id": "23274113",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ hạ ios 11 xuống 10.3.3 k ad",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.202504,
      "id": "21691233",
      "field_search": "question",
      "question": "nhân viên có hỗ trợ làm ảnh khóa động con cá của 6s lên 6 đc ko ?",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc là mặc định máy iphone 6 không hỗ trợ cài được hình nền động giống 6s plus bạn nhé, mong bạn thông cảm ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.135042,
      "id": "28981838",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này chơi pubg đc ko ad",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn đáp ứng được yêu cầu của Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}